有冇巴打同我一樣好中意瞓條女大脾

好舒服
最中意將個頭哄埋個閪度

6年冇瞓過了

聞西

都要大髀有肉先好訓
得骨不了

樓豬幾時開屌到人哋跪低嘅Post 好型

肉地妹

咁你其實瞓過未

咁你又知正？

好想再瞓

唔好瞓啦，醒下啦